今日去集會嘅 求下大家唔好再咁浪費

今朝去集會 見到一大堆人戴住個豬嘴 一堆60926
求下大家真係唔好咁浪費 依家有錢都未必有喇
跪地求大家唔好再嘥料
想遮面可以面巾可以口罩 但求你地唔好嘥豬嘴
用哂/用過嘅更好唔好拎出嚟 上面啲殘留會hi到其他手足

Push

大埔何中要人
急！大埔富善邨何中校長 聲稱會將罷課學生資料交給教育局 已fact check

你地嘅每一啖空氣都係錢呀 唔該留喺有需要嘅地方

Reply

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

推呀

毒撚冇人理

小小野都驚驚青青咁